因為之前鐘意既女仔開始食煙

一開始學佢食，依家自己都上煙每日食兩支

我唔鐘意食煙嘅男仔㗎啵